有無人同我一樣為左有西屌而唔分手住

已經唔鍾意對方，但佢係性方面真係搞到我好滿足

點算好

分左手都可以做sp

男人老狗比d骨氣啦
唔鐘意人就分手 可能下隻西又好屌又愛你

搵到下隻飛機杯先掉依隻飛機杯

有無諗過果女仔既感受

有波揸都得

你都係想我俾負皮姐

好撚仆街
咁多女唔係處都係因為你地

可能對方都係咁諗

即係你個世界得一個女仔可以滿足到你？
陰公

諗唔明點解可以同一個唔愛既人性愛

我都唔中意自己 但我成日打飛機

Jj是無價寶
你喜歡的是jj

收好個負皮佢
屌你老味害人害物

你係舊登個位迷你豆豆？
Btw係得既

係呀 就係我

呀！！！！！你同你細佬點呀
仲係咪埃及頭
幾時再開post畫畫

唔畫啦 吃力不討好
我搬左同男友住，佢可以係屋企自己打J
一早冇留平陰

講真個陣係高登真係覺得登你啊抵
最主要搞到我地無得笑

好多人對我有意見 咁我咪唔玩囉

其實個陣啲人都唔知爲咩 好似只係無人信你係女仔 你放段錄音跟住就咁......